入面有一個真正tg 心事谷

資本家既陰謀，擅自創造需求，為左創造更多既職位同財富。 呢個既精密分工，只會令人更加唔開心！

入黎直接釋放，洗鬼 社工，心理學家咩？ 古代無社工，自殺率都低過而家。 真正開心既方法，係每個人都釋放自己。

我入過幾個心事谷，全部d 人講廢話，毫無建樹，講埋曬d 官腔說話。

以下就係真正心事頻道。

推